聽日仲有三罷，請留力

學隔離post巴打講，散先為上策。我哋宜家係打長久戰。係，無錯，二百萬人出嚟，機會難逢，但咁樣燒磨體力法，捱唔捱到去聽朝？
要留嘅，我尊重你哋嘅意見，但真係唔好衝動，一衝動我哋就輸，如果身邊有人好激動嘅話，要撳住佢哋。一有人流血、受傷，我哋嘅努力就會付諸流水，真係得不嘗失！